車底有膠袋溶左

尋日揸車聞到燒焦味 check到車底有膠袋

白色未溶個d已經整走左
溶左個d點搞

行多一兩日就無味架啦

咁係咪唔洗理 會唔會有發熱問題同著火

push

好難整架啦，由得佢啦
唔會著火，行多一陣就無味

tks

扯走佢，搵枝棍綁塊布捽走其餘部份

買過架車

屌，d人亂掟膠袋搞到飛落馬路真係好撚仆街